天才桌球少女第10話

STAFF
原 作：朝野やぐら
監 督：入江泰浩
副 監 督：かおり
系列構成：倉田英之
角色設計：杉村絢子
音 樂：MONACA
音響監督：郷文裕貴
動畫製作：キネマシトラス
CAST
旋風日和 ：花守由美里
上矢阿賀里：田中美海
天下花火 ：高野麻里佳
出雲北斗 ：桑原由氣
大宗夢音 ：今村彩夏
後手紀留香：東城日沙子
呢套簡直係saki翻版咁高汁點解無人睇

估計一直都有人睇,
但就冇乜可以畀人討論既內容所以冇人講

有睇 但真係唔知有咩可以講